我只係想靜靜地做毒撚，靜靜地死

想像毒撚，就係一個比黑洞吸緊，過左event horizon既人，
孤獨不斷吸你入去，越吸越深，重力不斷將你撕裂，摧毀你
其他人唔敢過黎，因為佢地只係一般人，冇能力脫離果種引力

而偽毒，就好似超人咁，可以係event horizon來回出入，飛黎飛去
然後佢地話自己都比個黑洞搞到好辛苦

我只係想靜靜地做毒撚，靜靜地死

毒步都要做毒撚

咁你仲上連登做乜

你終於覆我

呻吟

佢靜靜地咁上
靜靜地咁開post

你幾時搵我

想像力同表達能力都好好
有冇興趣出書？

真

咁我地死得啦

嘈你